香港已進入緊急狀態

係香港已進入緊急狀態啊。
唔撚係咩引用緊急法，通過緊急法啊。咪撚比政府啲語言藝術呃到。全部文宣做野

推爆佢

乜撚嘢叫引用緊急法但不是緊急狀態？
我屌你老母但不是屌你老母？

緊急狀態係中共出
緊急法係港共出

推

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

tui